Папка с shared-контентом.
Сюда попадает все, что переиспользовано между объектами.
Основная задача SharedSources - невозможность незаметно для себя удалить shared - контент, который лежал рядом с объектом.